睇到今日黃背心，再諗番起某個比廢老打都唔敢還手既人型豬

新左膠思想來架？
影響下次部署？
下次部署又係出來做人肉沙包？

打都唔還手 都唔係男人來

之前一直屌人左膠集會晒鳩氣
到自己做個時原來又驚死
原來只係用來幫保皇狗攻擊政敵
轉個頭又叫人去佢左膠集會做沙包
唔去既話
你就係五毛
雙重標準真係玩晒

呢條支那教師

人形豬呢？

…。。。。。。。。。。。

人形豬除左逐個回應負評仲識乜

關蛇戲子

大陸間碟關愛座hunter呢？

關狗完全回應唔到
潛水

關狗可以回應下未啊
成日潛水

關狗又得番一招
推下你舊post
洗下版
大陸戶口又有錢入

以退為進，羅冠聰都係做受害者，先有位入，判班廢老坐監

唔好將自己垃圾
講到幾把炮啦
咁依加打隻人形豬個位坐撚左監未啊
退一萬步
比佢坐左監
又點啊？
當贏左乜？
左膠就左膠啦

所以一眼真係睇晒
你有冇見黃背心同人講
我做沙包
令到佢比政府告啊
大陸間碟開始散播左膠思想啦

。…。。。。。。。。。

人形豬潛到幾時？

人形豬關狗呢？

。。。。。。。。

。。。。。。。。。。

。。…。。。。。。。

推比大家知人形豬係大陸間碟

。。。。。。。。。。。

。。。。。。。。。

人型豬呢

關狗呢

關狗幾時先敢入來回應下

....djfjfjfchhsushhdye

。。。。。。。。。。。。。

人呢

新年啦 大家畀啲空間關仔 聽日先笑佢啦

大陸間碟連入都唔敢入

。。。。…。。 。

關狗做野唔洗你教
返支那教書 係港獨第一步

............

。。。。。。。

一。。。。。。。。。

..........

..............

。。。。。。

關囝:

人形豬大陸間諜關愛座hunter連入來回應都唔敢
以死相搏？
睇穿你件廢物啦

sony

。。。。。

。。。。 。。

大陸間諜關愛座hunter呢？

你哋以死相搏
我哋準備執政